夜晚失眠第二朝再番工真係慘過死

琴晚11點上床，碌到三四點先訓得到
但係每個鐘都醒一次咁
之後今朝七點起身番工
家係公司釣緊魚
而家晚晚都食緊lyrica 1mg同loranze 75mg去訓
點知都失眠
屌

屌，我日鳩日都係咁，好撚慘

射波

身同感受好辛苦呀失眠

番office文職邊到得成日射波

overdoze la

明明想早啲訓等第朝返工有精神啲，
點知係張床碌黎碌去，碌撚到夠鐘起身返工
好撚想瘋狂射波

Ｓａｍｅ我呢排都訓得好差。。。
樓主因咩事搞到失眠？

Agger

瞓前諗住煒哥打次飛機先，
應該好瞓d